﻿Лабораторная Работа №1.

Выполнил: Зиновьев Степан.

Группа: ИСЭбд-21.



Комплектующие моего ПК (бюджетно вывозит (или по крайней мере вывозил в свое время) не только программы, но и новые игры):

1) Материнская плата: MSI H110M Pro-VD (MS-7996). Сокет LGA 1151.

2) Процессор: DualCore Intel Core i3-6100, 3700 MHz (37 x 100); Skylake-S.

3) Видеокарта: NVIDIA GeForce GTX 1050.

4) Оперативная память: Kingston HyperX KHX2133C14D4/8G.

5) Кулер для процессора: DEEPCOOL Theta 9 [DP-ICAP-T9]. Брал сразу с процессором, охлаждает нормально.

6) SSD: Smartbuy Revival 3 [SB120GB-RVVL3-25SAT3]. Брал один из самых бюджетных SSD с одной целью поставить на него Систему и не париться насчет скорости загрузки/работы ПК.

7) Жесткий Диск WD Blue [WD20EZRZ], 2TB. Много места = много игр, hehe boi; а так, WD Blue - проверенные временем хорошие жесткие диски.

8) Блок питания: Deepcool DN 500W [DN500]. Для этих комплектующих энергии хватает с лихвой.

9) Корпус ATX AEROCOOL Cruisestar Advance, Midi-Tower. Главная ошибка в моей жизни, корпус изнутри ОЧЕНЬ маловат, приходилось проявлять смекалку при сборке.



В целом, ПК вышел где-то в 45К (или меньше). За свои деньги вообще шикардятина. В свое время нравился, теперь хочу обновить процессор, видеокарту и добавить ещё 8ГБ оперативы.